原來有22萬人簽名支持修訂逃犯條例

乜人黎點解會有香港人支持

出街搵個50歲以上嘅人問下，應該大部分都支持

未聽過囉!

即係仲有幾百萬人反對

星期六大家出嚟畀佢睇到真正民意囉

你有無睇d奶共傳媒日日係咁吹奏送中，好多廢老新港蝗無腦架，信哂d奶共傳媒。

姐係有678萬人反對

報咗幾分鐘 cls

拎上大陸搵幾億人簽都得啦

有22萬人支持都坐唔爆果幾拾個位

網上簽名，佢搵程式呃都得啦！

㸃樣証明有22萬人呀求其畫個符號當簽名就當一個人

民主制度去到支那都戇鳩曬

林鄭話既

香港入咁多新港蝗,再加一堆廢老。
22萬咪算少囉

台灣話唔會搞，點交待

通過左就捉撚晒呢班人返上去

咁即係6百幾萬反對啦